MOMOLAND見面會搞成咁 重會唔會再黎香港?

條死傻鳩重會唔會有面上娛樂台

我覺得佢份人幾好
最多睇你地打佢啦

其他人唔知 不過我知遲啲Yeonwoo會嫁過黎香港陪我...

yeonwoo追住禾jer仔含

希望大家今晚入到場咪搞事 係門口打算啦ok?

禾追住你嗰條 Yeonwoo追住禾嗰條

ok🤤🤤🤤

想睇傻佬上台踩場
我要打十個！！！

諗住快速渣一下NANCY胸部再光速逃跑

樓上全部係jooe老公

有冇師兄今晚去亞博
想睇mml狗live一個打十個

好大隻個個就係我

你夠我跑得快?

雖然我得150 對腳唔算好長 但我步輻夠快 所以一定快過你

我係

上咪上 怕你呀

我愛❤你

gay gay